傳慶回歸活動派錢請臨記 李慧琼、葛珮帆齊斥泛民造假抹黑

今日網上流傳多張Whatsapp截圖，顯示疑有親中團體出錢招募人手出席慶回歸活動。民建聯李慧琼及葛珮帆，隨即在Facebook發文，批評這是泛民造假、抹黑建制的手段，但二人未有提出任何證據。

葛珮帆今日發圖，上方寫有「擬（疑）泛民放流言，擾建制齊心集氣」的字眼。她質疑每次七一、國慶或大型建制派活動，都會流出類次消息，「而且次次最先得到消息的又是泛民的傳媒，如生果日報或不獨立的媒體」。

她又指有網民致電該流傳的電話，但卻只有留言信箱或是沒有開機，「其中有些電話分明就係俾人玩，俾人整蠱」。她又引述網民總結以往經驗，「覺得擺明就是泛民陣營搞的惡作劇，用來抹黑建制的手段。目的其一就是為製造建制派的集氣都是建基於金錢，非真心，第二，可以讓泛民的喉舌傳媒，有負面的新聞題材。」

李慧琼亦在Facebook發圖，上方有「反對派制造假消息，請勿信」的字眼。她又寫道：「譴責造假，抹黑！！！小心，不要輕信」。

二人指控造假、抹黑，但未有提出任何實質證據，有網民留言質疑：「你係神仙所以知係反對派？同樣地可以話係你抹黑我哋啫下話？」不過亦有網民認同截圖造假，「一睇就知系假嘢啦！留返比D鳩嗚團去啦。」、「慧琼姐，好樣的，我讚，千萬個支持。」

網上流傳疑似親中團體招募人手出席7月1日「慶祝回歸」活動的多張Whatsapp截圖，其中一個寫明「招聘大量齋坐遊行（支持祖國活動）」，時間由當日正午至下午6時，每位人工1,000元，供應膳食和飲品，而且「可以睡覺，玩手機」。《立場》記者聯絡到其中一位「判頭」查詢，得到的答覆是已經「冇位」。

屌你啦，佢真係打黎話full咗問我翻唔翻其他工

Cable 放過蛇啦 仲扮咩